[倒數]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(404)高朱做lyz師妹+屌sxxxlightkr

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）

Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：竹內美宥

應援：李彩讌
Credit to：好多人

飯繪：姜惠元
Credit to：竹子林007

一朝早發現爆po好開心留名早安